［5**中文說話秘訣］集思廣益

一坐低，同咁多位考生講聲：

Good Morning Everyone!

禮貌好重要，印象分攞硬

適當時候可以畀下反應：

「一號/二號考官，你既睇法如何？」［/size=6]

講到咁上下，唔同意隔離條粉皮，你可以：

[size=6]大大力翻枱，用高曠既聲音講「收聲呀！！！」

眼神接觸係溝通既一環，如果見到鏡頭影住自己：

「二號鏡頭我想要個七分面。」

仲有無